今日暫緩，明日重推！

不徹不散！！

暫你老母

推